馬鞍山火燒案懷疑為中共慣性做法

又做戲？

Pish

Pishhhhh

Pishhhhhh

Pishhhhhhhh

理得佢真定假 燒到藍屍就得啦

咩網黎 竟然有訓醒的人

係Twitter見到 好似突破左盲腸

都係屌唔撚化
又想話係鬼做戲

只聽到d圍觀者叫喊

聽人話 收左5000呀嗎

眾說紛紜啫

大陸朋友都心水清過D藍G